新品種：林鄭毒蛾

【討論PlanB】有冇人覺得醫護罷工唔會令到港共封關？醫護話疫情爆發會緊守崗位！

點解唔加慎入

咁要

Key
某美人上去

屌你加慎入同貼link得唔得

順眼過真人原版喎

👎🏼

😂